點睇cc台班人逼ming仔表態？

你地知唔知言論自由係包括有可以選擇保持沈默既自由

投hk protest yes, 投no bts

大把人今時今日都無表態，但是ming仔出賣香港人係事實 奶共, 比人攻就係啦

咁我地又冇獅鳥佢，唔鍾意佢收返個like都係我地自由

佢今劑無得唔表，因為發被發幫cctvb拍節目。結果尋晚一鋪清袋 放棄黃色經濟圈

人地都有自由dislike

呢個真， 就算佢幫支那拍廣告
一直都冇理佢
直至爆左佢奶共奶得咁出色
先圍鳩佢

同埋po 主唔好偷換概念
我地唔係逼佢表態
我地係罰緊佢

唔支持自由的人，沒有資格享有任何自由！

我去左香討?

乜野叫迫佢表態
佢自己係直播自己表態喎

偷換概念，講得好

達哥就真係迫佢表態啦
ming仔係自己on99 l開live屌勇武 星火

佢自己on99 琴晚開live 學人講政治，以為自己好撚醒可以食2家茶飯，點知